中肯星座日常建議

水瓶座
屬於水象星座的你 已有充足水份 不宜喝太多水
常喝水的水瓶座最終都會死去

雙魚座
浪漫主義的你又有著柔情似水的性格 多看看存摺 可以令你豐富的想像力變得真實

白羊座
溫柔的你總是照顧著身邊的人 但切記不要幫廢老拿報紙 因為會引來更多的廢老

金牛座
固執的你帶著一點脾氣 誰他媽都會有脾氣 你有多巴撚閉？

天秤座
公平是你的象徵 把你的存款放在天秤的兩端吧
我會很願意取走一端 你只要再平衡天秤就可以了

巨蟹座
同屬水象星座的你與雙魚座非常合拍 因為你們都非常沉醉於扮撚曬蟹這種行為中

處女座
處女座的女孩不一定是處女 處女不一定是處女座 你也不會預期溝個雙子座等如溝兩條仔

獅子座
Roaaar rooooooar rooooooar

天蝎座
人們常誤會你外冷內熱的個性是冷淡 事實上你只是個臭屄

雙子座
小心自稱處女的處女座

魔羯座
自信的你能解決很多別人不能解決的事情 包括你的生命

獵戶座
獅子還在吼叫時請勿打獵

高汁

戒丁教主

串撚到 一針見血
你要果班信星座嘅垃圾情何以堪

roar roarr roarrrr

獅子同射手算點。。。

中肯

自行理解

見到星座post啲標題已經打晒冷震
咩點樣追xx座嘅男/女仔
屌你老母 自己打完唔覺得柒嫁咩
有錢有樣 就算唔撚夾星座都追到啦
所以話 信星座個班撚樣現實中一定係又醜又窮 諗住借啲濕鳩星座論打飛機
同性交轉運個班臭西一樣咁撚蠢
唔撚死都冇用

獅子

好準 借分享

笑死 星座撚仲有咩好講

推給更多人看見
讓更多人受惠

中

全中

窮矮柒溝唔到女 走去怪星座

Roaaaaaarrrrrr

點溝獅子座

太快手比錯負評

你個處女座

留下正評！

有冇巴打係關愛座可以交流下

關愛座
大家都很害怕你，但其實你有很多廢老支持

已正評

On9先信

蛇夫座呢

獅子座

蛇夫座
你這第十三者是邪惡的象徽 突如其來的你使不少人改變了出生以來的性格 而你他媽還一臉蠢樣

樓豬好波

點解可以咁準

求關愛座解讀

信星座 得永生

好似先知咁

正

推 幫助更多星友度過每一天